有冇人食完早餐後全日都會肚痛

尤其係飲埋凍奶茶

所以唔好空肚食早餐

杯奶茶累事
唔係人人飲得奶茶咖啡

試下唔好飲先啦

食腸道益生菌

每次有食炒滑蛋就一定會收皮

酒樓飲完茶99%會

飲左凍奶茶先會
不過朝早飲凍奶茶好爽

奶茶好易痾，所以我唔會飲

on9問過牛奶粟米片未

食唔食都會痾 有時一起身就爆石
有時食完早餐爆⋯好困擾

試下食左午餐先食早餐